琴晚國父孫文報夢比我，話有人屌佢革命太暴力，要割𥱊。

不過國父話佢無理割𥱊撚，專注反清，最後贏左。

[repost]香港點算？

青馬
紅隧
港交
碼頭
擠提
地鐵

12個字既和理非都做到既勝利密碼